
# Parcial2
*Programación I*

## Tarea 1:
Add description here

## ¿Como probar?
Usando el script *run* puede ejecutar todos los programas.

`./run 'Tarea 1'`

Si desea volver a compilar puede usar.

`./compile 'Tarea 2'`

Si estas en **Windows** vas a tener que usar el comando bash para correr estos.
Usando el *cmd* podes correr los comandos asi:

`bash ./run 'Tarea 1'`
-----
`bash ./compile 'Tarea 2'`


